# DevOps Engineer - DumbWays.id


## Minggu ke 1
- Deploy aplikasi frontend & backend
- Setup database
- [Baca lebih lanjut](week-1/README.md)

## Minggu ke 2
- Setup git & Ssh key
- Setup database & Deploy aplikasi backend
- [Baca lebih lanjut](week-2/README.md)

## Minggu ke 3
- Setup docker & Membuat custom docker image
- Setup CI/CD & Notifikasi]
- [Baca lebih lanjut](week-3/README.md)

## Minggu ke 4
- Setup monitoring
- Setup ansible & Membuat ansible playbook untuk konfigurasi server
- [Baca lebih lanjut](week-4/README.md)

## Additional
- Setup container orchestration
- Setup microservices application
- [Baca lebih lanjut](week-1/README.md)

## Final
- Final examination
- [Baca lebih lanjut](final/README.md)